香港洗唔洗學支那搭地鐵過X光機?

香港咁多痴線佬

番工果陣會好多人衝閘

會淪落到好似泰國噉，掂行掂過